其實次次政總集合 之後先決定圍邊到 政府都幾傷

如題
好似今次稅局 政總 同警總咁
比人準備下都好
你地班衰人